Para correr este proyecto es necesario instalar los node_modules, para ellos abrimos una terminal en nuestro editor de codigo favorito y escribimos el siguiente codigo "npm install" o "npm i"

una vez instalado escribimos el siguiente codigo "npm start" y abrimos en nuestro navegador la ruta "http://localhost:4200/"